我發覺...我好孤獨

成日見到人出去玩 自己就咩野都無 只有返工同放工

可以點做

首先你要識多啲朋友

點先識到